[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1260)

我愛俊仔

好撚好睇

依位巴打幾勁
dodo

反CUP PLZ

真係

我對自己好失望

好在冇買嚇撚死我

上盤

沙皮狗點解可以咁勁？

買完個一秒入左

Goal

西班牙勁撚到

哥斯達

slow

小妹2連了

dc 好撚勁

大波cashed

Dodo我對你好失望！！

唔追就入

love u too!

今日嘅你係沙地阿拉伯

哥斯達勁撚到

葡萄牙第五粒入球

dc cup埋佢唔該

沙皮狗

哥斯達VS 呀朗

頂得好靚

D狗好波啊

黎料啦黎料啦

567有機

你班廢佬咪係中場妹 直接隊比哥斯達啦

4.5/5 高水啲入

away ng

地獄黑仔王仲唔係我

dodo下個post搶唔到 有2倍了

哥斯達：我唔要少過c朗

沙皮狗vs 牙朗

搶到先岩

升到4倍喇

俊！！！下球買咩！！！

角5 -5

客第5!

好！

想ALLIN

黃俊勁到

2-3！！！！！！！！！！！！

all in

2:3

2:3 !!!!

屌

買不切 屌！！！

咁快CUP. 點買

3:2!!!!!

23

都買唔切

好波

信念

屌買唔切

好撚精彩

4.5b超輕鬆cash

快到

靚撚到

羅富巴！係信念呀！

多謝巴打

快到癲d節奏

終於有位補隊飛走人

好靚

屌！！！

好撚精彩！！！！！！！！！！！！！！！！

哇
呢場好撚好睇

fuck買唔切5th goal

因為同我同路 我帶旺佢

中場反CCUP... 4.75倍..
5.5大波. 5倍..
今日輸到全部唔敢買.. 我屌

痴撚線 靚

話口未完就反cup啦

心臟開始頂唔緊啦

下？

總入球5 cashed

好好睇真係

屌 咁快入 高水啲都唔得

葡萄牙第六粒入球

主win變30倍

嘩屌 10蚊都要輸

67都黎

角=入球 刷角啦屌

4.5b @3.45 yooooooo

Same

呢球靚撚到仆街

最重要係信念

極速反cup

堅靚

好撚精彩！！！！！！！！

下一球呢

即刻ALL IN客其他

我包圍晒

快和

呢球真係金球

究竟keyman有幾憎牙朗？

老實講
西班牙 3球都好靚

岩岩呢球真係好叻

[5.5/6] 1.68 2.05

想ALLIN大.. 班撚樣求其一腳都世界波..
屌打哂之前3場D波

真係唔係好敢買呢場
膠膠地

cls

半5全5？

牙朗真係好無球品

仲有冇

好撚啋我未買

唔貪心 2:3 夠啦

入多2粒 40倍

想死

西班牙準備訂機票返西班牙啦垃圾

33夠了

今場好好睇

不了

角大

有冇清半場買左反杯

有無買5.5大

唔洗買
淨係睇都抵

2:4都ok

頭兩場輸慨錢 今場一注中翻曬

似有第6粒

超正

想死... 要不是摩洛狗輸到我重傷...
中場真係想入5.5大同反CUP

4.4倍

追和

追唔追大

冇呀 我掛住睇波 因為我用電話睇 好難又睇又買

5.5/6 要入手了

靚到癲

下一隊咁耐架咩

有個半個鐘 容咩易

淨係買左4.5 早知買埋5.5啦屌

6c

入手

角球多定入球多

6c 屌你老母快手

伊c高今日未入波喎

係

屌你提子

第六球無入球

提子贏盤派500

感動

對中堅 一個中超一個土超 夠閪踢咩

me

isco 幾好腳法

留

Lm

LM

lm

6C 重燃希望

角角角角角角角角

星期五 3 葡萄牙(主) 對 西班牙(客)
客(第六球)@2.29 $

玩腳法都夠j
唔洗入波

6.5b有冇人

Isco好撚fit

買小小客其他先

頂實

派左可以買下球了

伊斯高

Lm 快

三場都係客勝

心靈投注

似冇

幾撚矛

提子輸鳩梗 成班on99咁

買咩

仆街了 西想猜完場

西班牙應該仲有

拿蛇琴日講嘅三場客

提子反cup?

角球大細 星期五 3
葡萄牙(主) 對 西班牙(客)
角球大細
細[8.5]@2.12

玩猜波. 冇角

gun

我記得我有聽過呢句 但竟然買左摩哥... 屌那星

點cup

有有5.5/6b

追和滿足了

似想猜完場

好記得佢琴日有講

我仲要講烏龜加西班牙好似贏硬咁..
但最後我都竟然要輸錢

波膽
2:3
2:4
算

提子個施華😑

猜->空位->DC狗

得呀朗一個有威脅
打撚咩

睇完呢場返唔到轉頭... 再睇返伊朗會想死

葡萄牙個個淨係識比c朗

難d
最多和

大家補咩

應該仲有粒

你呢場買咗咩

Gchi

買左2:4

其他人未夠料俾到威脅
真係無計

葡萄牙10號仔被老師罰企？

今日輸既我聽日要攞返返黎！！！

仲會有波入 5.5/6可以買

全部頂住 仲有角細！

客入啦
2:4

主入啦屌

客WIN.. 8.5小...... 重傷左場唔敢大注...

好多高賠率想買

換晒啲提子乾入黎

瞓醒反cup咗

呢兩注應該穩陣

入球大細 星期五 3
葡萄牙(主) 對 西班牙(客)
入球大細
大[5.5/6]@1.95

當補飛.. 買埋算

c朗 開始hea咁既款

第6客

換哥利c馬
提子要ng了

似主6

D狗差啲

4場角細 輸死人了

7c

哎呀

哥利刷角

差啲 勁到

果頭唔入.. 果頭7C... 慘.

Diego costa 快啲帽子戲法啦

一舖已經講咗世界盃可以全部allin角細

有哥利斯馬 驚咩角細

支持

呢個好笑

-3c

8.5s 練心

比啲力！

有冇邊啲係燒味國家

換左刷角機入黎...

英撚

望住哥狗 再望一望我自己

Me手持12.5中位數

唉，提子
輸撚死人

澳洲

dc入多粒

英撚正頭買對家仲穩

未完

Costa 帽 以後唔話佢沙皮狗

睇live就覺得西班牙真係勁

澳職刷角傳統

慢熱左d 但係好勁

垃圾提子

英撚呢?

好有組織
唔似街場踢波

仆街了 禁屌唔入比人入了...

agger 大帝肯合作會好好多

沙皮之前聯賽成日同拉莫斯打架，想知沙皮入波會唔會同拉莫斯慶祝

西班牙失嗰兩球都係on99，猜上腳真係好高汁

少少tikitaka味

西班牙入多粒... 頂住8.5S..
咁就追到少少數了

D短傳係幾好J既

西班牙真係睇住黎食

澳洲怕佢波都控唔到 好廢

西班牙 頂撚實

仲有3個字
有機既

西班牙拿拿臨入多球 定下驚

呢句真

哥斯達俾多球我THANKS

哥利斯馬黎料 刷角

哥斯達樣就衰左啲 但幾好波

刷角機唔刷角不如掛靴

提子

果3球全部靚波

今日好撚靚仔喎

直頭型添啦

一陣完場睇下

哥斯達都有上神檯既一日

嘩 換aspas

沙皮都換 on9

DC 比換出

無帽子鳥

換走沙皮狗
領隊傻撚左？

西班牙入多粒.. 冰角... PLZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

佢今日真係唔錯喎 拉位又拉得好

點解要換走dc

無波入了

唔俾哥斯達大三元. 好狗

西班牙no goal 了
2：3 完場

唔撚係掛

喂屌你 出咁刷角王 但提子攻勢擺去左路做乜鳩

下一隊入球 星期五 3
葡萄牙(主) 對 西班牙(客)
下一隊入球(第6球)
無入球@1.55

燈一燈佢試下

Gun

咁大家買咩好

刷角會死. 唔好

1.51 no goal派錢？

Thx

你知你燈?

第一球啲技術
第二球啲走位都世界級

DDG 做咩鳩

2:4針

DDG搞乜.. 痴線

DDG訓醒未

YES
冇左沙皮狗＝冇波入

佢好少可踢到好波

D走位,對抗性,技術都好強

思考人生

DDG鬼頭仔味濃

笑撚左 佢出黎做乜 DDG

2c

球隊有沙皮好正
肯跑肯做dirty work
有射術 有走位

角細盃

訓醒未呀DDG

我幾鍾意佢
我感動既係佢無哂係車仔果陣啲脾氣

西班牙俾多粒啦頂....

DDG派

買佢果場踢到就夠

係咪西班牙啲龍門都鐘意派

主ng

畀提子吹脹
大大個刷角機喺右路
自己死要左路去

搓到完場都收貨啊

提子898了

佢係馬體會踢到曉飛wor

可能急屎

佢踢轟都交哂功課啦

真係有能力咁做果下屈

撚狗中

補撚哂飛

天日好多正路

2c ok?

畀個角大我 畀我逃生plz

比多粒喇西班牙

比多粒ok?

今日多啲

買左5.5大又輸返... 屌. 好黑

財散人安樂

等你青爐

未完場嘅

擔心阿根廷

堆隊員又係世界級

大波

同烏一樣會激鳩氣

C7 So9sad 來回地獄又折返

一逆景就發顛

屌多粒唔該

牙朗真係

主ng搏下

西班牙領先真係幾撚狗..
係咁短傳... 唔逼就KEEP住短傳... 一逼就有空位... CLS

好撚緊湊

西班牙隨時屌多粒都仲得

角細杯 屌

買法國算了
美斯朋友隊啲中場成日唔知做乜

無左沙皮狗差咁啲

妹到完場就好波啦

西班牙快入

咪晒錢啦

玩角球旗ok?

擺明收夠籌

老白施華玩左十年

8.5s力頂

博得過

刷角王都救唔到角大

西班牙唔入就對面入啦

又高危位置

我世界盃開始就登到而家

有罰球 好撚驚

牙朗心諗

都係有頭髮型啲 c華

DDG 真心危

唔好啊屌

射人牆啦

人牆

罰球 C朗

藍天射球

ddg唔好派膠plz

收錢

3-3

人牆ready

針 又比狗會cash

頂

正 第六球入球中

係唔撚係呀...

Jump

3:3

靚到

真係輸 DDG
郁都唔郁

上盤有冇補飛

真係屌出聲 輸死人

令撚到

有冇可能開到客其他呢

wtf

CLS.. C朗駛唔駛咁勁呀

針

好撚彩補左和

咁都要輸半

C7當自己打緊fifa? 勁撚到.....

DLLM

亞朗都有呢d罰球架咩

Ddg係咪karius兄弟

5.5 b goal

DDG你番屋企食屎啦

屌!!!!!!!!!!!!!!

屌 pk派膠

嚇死，以為5.5大波收皮

DDG真係可以同karius組成二人組合

呢場先叫世盃架嘛

屌！！！！！！！！！

星星

大波cashed 總入球6cashed

屌！！！！！！！！#

點郁 無得救

3:4完場我一個月唔食飯

含家產 要補多注了

呢個迪基亞肯定係假扮

屌靚撚到 見到西牙猜波無補5.5b

西狗以為贏硬換人

Ok

又唔事前比我跟

牙朗咁撚尾機大家抵輸啦

想買主ng
買左兩次都賠率已變
屌狗會老母

我三點八倍買

派啦 事後

點補 去到呢刻

好勁好旺

咁撚快Po?中撚硬？

平時個DDG係邊

主勝

5.5/6 半格cashed

信念...

呢個真係ddg?

其實換走DC 真心on9 個領隊

呢場唔敢賭 但好撚好睇

貼左兩次飛啦

屌 ddg除左開龍門球仲有咩用

點救呀ON 9

爆埋角細輸埋.. 玩完.

9c goal

主勝 上盤 都有補 唔和都贏 但老母咁都頂唔到？

一係郁都唔郁，企係到望，收撚哂錢

牙朗登基

西班牙抵撚死贏一粒就打風流波鳩猜

上面打撚左主ng啦 事你老母後咩

西班牙客其他

DDG,西班牙教練都可以番鄉下

入多球

連C... 輸撚死

迪基亞係咪弱撚智

8.5b奇蹟cashed

E+幾C?

ng 都6千 盤輸都有賺

下盤盃 好彩無買西班牙

西班牙

一人球隊都夠西班牙挑

客ng

9c

烏拉圭半客❌
摩洛哥❌
西班牙ng❌
西班牙8.5s已經❌

絕對係

奇蹟8.5b

提子差d

8.5b cashed

3:4 pls

比多c比多個入波好嗎

呢場有今生冇來世

炒撚左西班牙個教練佢啦.. 換換換. 弱尻智

買多球主

補幾多

差啲43

All in jor no goal 7

9c回一回血先

屌你零反應 迪基亞空難死啦

牙朗今場上哂身 要皇馬後悔唔加人工

頂唔住了 c7

最on9係換左DC 呢個決定
on99

是但搵隊入啦 唔撚好和啊 你老母

牙朗又傷？

唔好再有角plz

牙朗傷

c朗心諗：皇馬試下唔要我？

Ddg搞咩 比d反應好無

換完成個氣勢冇哂.. 換佢老母西咩

張張飛都有出 有打字
咁都事後真係冇野講

輕敵了西班牙

上界神射手6

佢一場入三球

希亞路 累事

Ddg救罰球真係好差

真係輸個垃圾籠

推post咁快邊有人記事前事後

佢可能屌你個提子盤貼飛掛

成晚都係到練心

私家雞西班牙

C朗入完再刷角.. 連爆兩注.. JUMPED

Ddg 災難性演出

封盤點賭

一早貼左幾個post都有

西班牙再炒個教頭啦 咁早換走哥斯達

all巴

輸臭西比比隻角 屌佢老母

吹未 屌

要換都換DDG啦

肯定係dc自己要出啦，踢馬體個時一到7-80 分鐘就屌教練換走佢

唔係牛油手咪贏波囉

開個客其他俾我開心下

幾c ?

正

pk 果下又係on9

輸半 屌你老母DDG

9

無賭過訓

贏緊波點會前鋒換前鋒 屌你老母

以為gel硬成班人都開始打風流波

提子好波

差少少4比3 我個二百五十倍 主其他

多謝黃俊

難得咁有態都換
真係chi lun sin

又係中位數角球

3球都係輸西班牙ON9後防

你老母迪基亞！

C朗3-3西班牙

3:3 8c ft

2球ddg

摩納哥輸烏龍
西班牙第3球輸滑手
角細爆一個

屌你老母 垃圾西班牙唔撚攻刷角 係到尻猜 抵柒你和 快撚啲出局

輸個垃圾龍

屌垃圾西班牙贏波個陣換沙皮

9c下話 咪嚇我

教練弱撚智..
今晚30K >6K JUMPED

輸牛油手

個龍去踢中超啦

屌 !!!!!!

咁都輸半 jump

西下半場0角

9c呀 鄉下仔

聽日繼續 今日全中

西班牙教練腦積水？

屌 點玩 兩場都臨尾爆9我

貪心左有55/6 2倍唔要走去買6/6.5

3球有兩球輸死球 垃圾防守

輸半當睇波 係精彩

收手好嗎

半個角都唔比我

一鋪有冇補8.5b 8.5b+ 9.5s

三場都玩絕殺8X分鐘後入波

贏1.5不如輸埋佢

Ddg唔係打假我真係唔撚信 有無可能膠到咁

做錯乜撚野

75分鐘 入多球都得啦.....

排隊屌希亞路老母

呢場超好睇

在此提醒大家！！贏/輸錢都唔好大注美職！！

Lm了

我屌希亞路老母

一鋪蛇精神！

仲要LEAD得一球都換.. 屌佢老母真係弱智... 換走最FIT果個

14-06-2018
16:28 讓球 星期四 1 俄羅斯 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.84 $

15-06-2018
00:34 下一隊入球 (第4球)
星期四 1
俄羅斯 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
主 @ 2.47 $

15-06-2018
01:09 讓球 星期五 1 埃及 (主) 對 烏拉圭 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.79 $

15-06-2018 22:06
BET ACCEPTED: 1
9287
Bet Type Handicap
Transaction Details
FRI 2 Morocco(H) Vs. Iran(A)
Away [0/+0.5] @ 1.89

16-06-2018 01:12
BET ACCEPTED: 1
9296
Bet Type Handicap
Transaction Details
FRI 3 Portugal(H) Vs. Spain(A)
Home [0/+0.5] @ 2.17

我朗！！！

第二球係柒 第三球咁撚靚都屌

入多球加1分呀 ？ 屌你老母

烏拉圭半客❌
摩洛哥❌
西班牙ng❌
西班牙8.5s❌
基沙文首名入球
法國佬盤

但我輸錢 要贏返5場ranking先

最後15分鐘咁上下有5.5/6 2.65倍買

係咪紥呢個撚頭嘅都係牛油手

唔玩世杯了 輸死左

早知@6嗰陣補多一千

你老母中埋風

我地主盤同一條船

黃俊勁撚到

屌你老母 贏緊波 前鋒換中場後衛 我阿婆都識

世界杯輸到仆街

第一場和波出現了

打飛真係有用 主ng6倍都中埋

Dodo 心很累

好似擺明唔想dc戴帽咁

你係邊撚個 估唔到

好過你出世無老母

髮型問題

無賭品

0.5C

屌埋你

玩左4場仲係super緊無贏無輸

d日假做乜撚去到5，6點先用 唔係想同世盃鬥呀

要跟black巴買

又咩呀！！！

垃圾摩 提起就火

針到咁

想休息下不玩了

屌你老母牙朗一腳射走左我幾千

16-06-2018
01:56 主客和 星期五 3 葡萄牙 (主) 對 西班牙 (客)
和 @ 3.10 $5300

$5,300.00

朗朗 一年球迷

連續兩場輸絕殺 on99

西班牙龍門又逼害.. 教練又逼害... 格硬換走TOP FIT 沙皮狗
最後仲整球FK俾球玉... 跟住成個勢冇哂再俾提子刷兩角爆我角細

勁到

唔洗理佢啦 輸半嬲嬲豬

聽日有2場正野

波post係咁

射走左我兩皮

下盤cash

終於睇到長值得睇嘅世界盃

你即場命中唔算低但事前飛就

除左打假波 日本澳洲
究竟有邊場開到角大

因為黃俊而設

個龍門想點呀

大家有冇跟星星對家

書包世盃心水
俄羅斯 盤 ✅
葡萄牙 盤 ✅

輸包

第5球真係好靚 輸半當睇波

你想派？

最後兩隻角刷走萬六

迪基亞救左幾多球波？

屌你老母真係

000000000

巴打

隊友係咁入波 你個傻系就係咁失波

開唔到7球 40倍 唉...

第二球真係

唔派我講唔通

一球都冇

本想買$70和 點知買左$700

c朗球罰球真係靚既....

Ddg 一世球迷

個教練換傻閪

今年世界盃 有冇機會爆冷 唔係歐洲南美拎

同路

沙地阿拉伯拎

甘能串。。。

星星唔好咁

0呀你老母

睇個教練又成碌尻咁 7下7下

起腳8次中門3次3入球 即係救到0次

屌你老母關我老母撚事？

亞洲非洲都咁垃圾

世界盃全jump系列
鳥拉圭-1❌
摩洛哥主❌
摩洛哥無入球❌
摩洛哥無入球❌
西班牙客❌
西班牙半和❌
西班牙半和全客❌
西班牙客客❌
西班牙8.5s❌
葡萄牙主❌

聽日買阿根庭同法國 各位睇路

柒到入埋添呀

聽日跟實black 巴了

橙 跟我反水嘛 我下盤高水半格

肥鳩是日心水
埃及盤
伊朗盤
葡萄牙盤
8.5大

換走哥斯達冇哂威脅.. 我老母都識壓住你個柒頭黎打

烏龜走咗

唔怪之得 好似無見過佢救波

見到丙朗咁cheap燥姐，sorry

我買左中北美 非洲 亞洲贏 各$200
爆唔到冷 都希望有機會補飛

好啦 我原諒你

明明呢場c7神勇，係咁屌迪迪仔做咩

同你同路好定

屌 補時補2角 咁都爆

廢老40 歲卡斯拿斯都勁過呢個dgg

提子三場都係靠fk同12m，有無組織同技術睇下

上屆世杯C朗都絕殺左2-3場，害我輸撚哂
今次買佢絕殺就贏了

要迷朗了

訓先

三球

阿根廷個盤好似淺左少少

有很重要既決定要下
請大家去我清爐投一投票。。謝謝

玩埋聽日輸就放棄

呢球靚到

C朗神射手係咪好大機會

佢準備果個樣真係唔係講笑.. 真係睇果個表情都估到呢球有機

練心失敗 針撚爆 世界盃小組止步

西班牙有，所以被提子逼和

係西班牙鳩屎拎住一粒玩鳥籠戰術玩到完場，希亞路又戇鳩成組最有威脅係提子贏左之後兩場一樣可以輪休

聽晚阿根廷點買好

真係好撚靚，不過累我輸一皮

好撚有信心 跟住已經即刻補和 馬會有罰球竟然唔封盤

已買安喜

肥鳩

個龍勁係邊？

好多人唔願面對事實c7係射得靚

靚呀 但係我想屌佢老母囉！

三射三中，前面派左幾多次膠

無錯，有同感
見到佢咁撚認真都估到會入

三中三入先岩

宣傳世盃燈水時間

我 周瑜 正式宣佈挑戰
雲加 刀仔 黃俊 書包 星星
五幻神嘅地位

和左咪算囉 又要爆我兩隻角

黃俊真係燈神，唔係講笑

退出了

西班牙梗有，但dgg同最後推人嗰下又係on99，送罰球

就係和左先爆... 唔和都未必爆... 好撚痛...
一和左提子士氣大增.. 禁住刷左兩角.
最後果角仲要好似撻撻地Q咁刷

西班牙陣前易帥都唔夠，仲要易埋將

俊仔 不要賭。
心靈投注ok?

見到果個位罰球即買主ng
點知升水... 我頂

大波正花救世界
烏龜-1😭
伊朗盤💕🤤
葡萄牙朗隊盤💕🤤(單純賭運)

玩埋明天馬仔 如果有起色的話就繼續 不然就休息了。直至找到新工作才再玩。。

垃圾摩洛哥

等聽日馬仔回血了

叫你一聲俊哥，求下你就算買都唔好貼出黎

皇馬暗黑兵法.... 搞到西班牙炒教練換個ON9出黎調動

3:3波膽賽前幾倍？

講波嗰個葉鴻輝都勁過佢

法國係米可以大炒澳洲？

叫俊仔可以了

隔離條女one piece好正

起碼我守到第二球

又成日博罰，和左又坐喺到等吹完場雞

咁多位手足輸咗幾多

訓唔著

俊哥聽日唔好買阿根廷果場，我想allin

日清 跟你半大可以？？

求下你唔好

嬲撚到.. 想ALLIN落美職算7數
70分鐘贏一粒就諗住唔攻, 唔知乜撚野人黎

西班牙個口號
好唔老黎，雖然我知係翻譯問題

傻閪都識教既波，條友居然玩反手

真係痴線，以為贏硬，但又唔見佢係死守，唔知做咩尻

教到佢唔贏先有成功感

卡里奧斯同dgg兩兄弟黎架屌你老母

沙皮無撚左個mvp

ＤＯＤＯ

俊仔

DDG係咪腦震盪

其實係邊個調

廢龍

贏一粒> 換走攻得既人> 又唔係換人死守>想尻猜20分鐘> 教練坐撚住個腦

唉。。

佢值錢喺邊

即場和8倍絕地返生

今場見C朗兩粒.. 佢兩粒.. .幾好睇..
結果沙皮狗被換出.. C朗3粒

拉莫斯落唔到手？做咩咁正氣嘅呢埸

如果輸得多 細注啲玩啦

聽日頭場買左你 醒醒定定ok?

一球12m 一球on99 一球輸靚罰球

係廢既層面上卡里奧斯>>>>>ddg

縮了

細注都係輸 我要贏嘅感覺啊

係我就剷撚死佢啦，都就快唔係隊友

西班牙大好形勢搞成咁，有冇人要問責下台

跟我啲水對家 上樓有望

究竟dgg同卡里奧斯嘅髮型叫咩名 想見一個打一個

牙朗係罰得靚
但ddg完全無反應

頭場買左牙拉W

蝗狗

跟我

多謝牙朗

真心想知所謂嘅最強龍門就係咁？

佢哋又唔踢世界盃

係咪踢高班英超嘅龍門都係牛油手？

個距離咁遠 不過唔想比人屌咁勁 扮下訓下身都好

要後衞夠廢先可以召喚神龍

ddg睇死c朗射飛機 無諗過撲

搶教練
世盃前公布
事前無通知西足總
搞到要臨時換人

明天日假 又不歸路

拿祖 easy go都算係咁 不過不失

同利物浦個龍一樣廢

牛油頭

雖然係皇馬FANS

但係講真

DDG救左 49000咁多次

今場牙朗爆哂SEED 無計

唔講以為dgg黎買飛睇波

聽日頭兩場想上盤

係咁...救到應該既 衰一場就屌到上天花

0 作用， 中就入， 西班牙玩中場短傳，連回傳俾佢都冇乜

All in

迪基亞我屌你個老母

先得1.3k 邊係你allin呀angela 你頭先個場都5k啦

真心難救 無反應都正常 西班牙班友本身高 再跳起埋 粒過人牆真係好q難 正常龍都focus去無人牆個邊

認錯人 ？今日輸左千幾

有無人賭美職

網上見到

第三球真係靚，但第二球真係on9

人牆都擋左視線又頂唔走 呢球我會屌出手推c朗個位多過ddg

頭先5k唔係你咩

Ddg救罰救 成日彈彈下 個波過人牆果時 佢成日係空中
所以成日差一步 或者個反應慢左

冇人賭soccer?

仆街狗會我買兩次都話賠率已變，但撳更新賠率都係無變過，等到終於變，就入左

建議你比多一倍買返澳洲

法國屌唔屌到兩粒

叫十隻雞？

斷左條2串1 標準盤 收少萬5

同埋射佢空位多個邊 真係得過睇字

14-06-2018
16:28 讓球 星期四 1 俄羅斯 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.84 $

15-06-2018
00:34 下一隊入球 (第4球)
星期四 1
俄羅斯 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
主 @ 2.47 $

15-06-2018
01:09 讓球 星期五 1 埃及 (主) 對 烏拉圭 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.79 $

15-06-2018 22:06
BET ACCEPTED: 1
9287
Bet Type Handicap
Transaction Details
FRI 2 Morocco(H) Vs. Iran(A)
Away [0/+0.5] @ 1.89

16-06-2018 01:12
BET ACCEPTED: 1
9296
Bet Type Handicap
Transaction Details
FRI 3 Portugal(H) Vs. Spain(A)
Home [0/+0.5] @ 2.17

16-06-2018 05:42
BET ACCEPTED: 1
9299
Bet Type Handicap
Transaction Details
SAT 2 Argentina(H) Vs. Iceland(A)
Home [-1/-1.5] @ 1.80

要大注追數了

試驗中方法心水

法國
阿根廷
秘魯
克羅地亞
新潟天鵝
大分三神
山口雷法

Hi

無睇波訓左教 起身見到3:3
多謝全黑巴

起身又豬哂

迷朗了

到底智障教練有咩表示

點解買唔到場美盃？

牙牙大戰真心好睇 輸少少都值

痴撚線
美斯比我朗收皮

我朗

呢加先睇到 布甸狗

希亞路
碧基
ddg
屌哂你地老母

11 點幾時開比人買

9點
我記得啦 開左門先買到

蝦🦐

前狗會staff 應該係

美國波半大上

10連到 全po一齊羊
10

8

7

6

5

4

好！一齊羊大錢gogogo

3

屌！差D

頭場半大

美國波點睇

same!!!!

900

901

你同我騎好隻競駿千里

1002

今年仲有無冰島奇蹟？

1001

要3連了?

香港早晨！！

唔一定要做po霸嘅
助攻下都得

btw all back巴好旺
11點有冇水

半場主客和投注

波特蘭伐木者(主隊勝)

邊個跟隻demo 仔 可以緣盡世界盃了

咁早又見到巴打追擊 真係好落力

今晚買咩

跟左你馬水先

晏啲出，自己未必買

銀河客勝

直屌銀河客勝

今日會多買自己d馬 生死要操縱係自己手上。
輸的話休息

跟

波強咁怪既最細都有7 倍

識波

訓得四粒鐘又醒咗

ching可以買定幾粒安眠藥

.

全黑玩唔玩美職

Dodo今天買不買我！

買馬

全部蚊注買你win 唔想玩馬仔

客落飛

挽留

拿蛇

想g呢 睇入波失波紅格個app係咪舊版球探先有

All black巴一陣買咩

霸勝

一棍win? 😂btw 我想問美職個場

2.5/3B

唔買 但心水 客+1/細波 參考下is ok

有冇人解答meee

新球探=垃圾

用番舊果個啦

卡雲尼打12個 垃圾so9

買世盃算

日假好似平時2，3點踢咪好可以直落

1點先踢完 仲要跑馬

一撚定勁耐先派 買完都派唔切買馬

美職買咩

半大！

黃俊..

我都想知點裝返舊果個
新果個比狗用

我信你！

唉屌信一次

救我呀包大人 輸撚死啦

??

有咩心水！

GUN 你

點解日假要五點 係咪on9

日本仔狗開
想你睇唔到世盃

都督1100點睇

睇緊啲資料

半細要了

skip 日假啦 世界盃仲好，有即場

日假好玩

派唔到世界盃

兩隊都係下半失波多啲

得番1500 點樣起機 世界盃流流長 唔想再入錢

係我就買全大

好低水 又冇即場 想skip呢場

買細啲

得番900

半大買唔買得過 美盃成日半大

都督幫我BOOK定車
買左先知黃俊半大

可能佢會成功帶領大家呢

今日真係skip 日假

落地府

睇埋其他大神先買

日清黃俊都要半大 佢地同路勝率好似係0%

馬會勝率100%

成日串牙俊

有親銀河兩隻字都要避

小弟先行一步

講笑

心靈投注 半大

我了

Q